[重要]散水論解決問題

(Tldr既睇睇紅字)
首先經過左200刀手之後
我相信大部分人都學職左咩叫fact check
問題黎喇
次次都有班人拎住大聲公叫e.g.
“前線話散1930一齊走”
“你地唔走 前面走唔到”
咁究竟大家呢個時候又有冇fact check呢?
大家要明白 人地在暗我地在明
佢地可以派鬼入黎扮同路人
亦會派鬼偷偷局部解封道路

解決方法就黎喇
大家睇左哨兵tg都相信佢地係reliable source
既然大家話尊重前線
前線/會唔會有人 同前線討論
同哨兵聯絡進退決定
再由哨兵轉述
咁大家聽到散水論之後
可以再fact check左先決定去留

但係最好就你地派人落前線
始終你地自己個班講個信字
最好可以電話溝通到快少少傳達到
唔知你地本身有冇咁做
如果有希望你地可以做到前線同後排之間個橋樑
(Sorry哨兵們知你地辛苦咁講仲要加你地workload)

第二 聯絡人既重要性係比人夾個問題
講返721上環個問題 散水其中一個原因
係話金鐘比人夾 當日戰線其實太長太散
大家其實可以去返上環同大隊匯合
到時哨兵同聯絡人溝通再同前線討論
睇下抽唔抽到人去守第二邊又好
商量進退都好

呢個po唔係想拗交
但係次次都話前線決定
結果一大堆散水論 無啦啦前線後面冇哂人
唔係想話揸咪既人
但係散水真係次次都係揸咪既講
或者揸咪既 講野盡量中立小小
講下最新既資訊比人聽 唔好加自己感覺
唔應該講 比人夾緊喇 走呀
應該講 依家比人夾緊 大家決定走唔走
我相信出得黎咁大個人 有獨立分析能力

最後想拗交既可以過主
諗唔到其他更好既方法
有既下面講
希望大家比少少意見可以幫到個社運

自推十次

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，
係唔會怪自已人離開，
即使離開現場，
和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

Push

推呀

推....得好辛苦呀

push

推到未...

推多十次